其實iq 唔重要，最重要一定係熱情，意志，心態一

IQ好換句話姐係邏輯能力高
個人思考會好理性 好make sense

但其實iq高唔重要
世界上高成就既人, iq唔一定高, 但一定係有熱情
例如你對個世界冇熱情，用冷淡灰暗既眼光去睇世界，你個人會頹，會冇動力，冇乜特別目標，人生冇咩追求，覺得人生冇咩值得感動，街都唔多想出，唔會特別想見人，唔會想花心機追女，唔會keep住去留意世界有咩最新最潮既野...etc
又或者會, 頹下頹下 彎住個腰骨咁上連登9 hea 時間, 然後用logic去judge d post , 將iq用係駁人嘴方面

我知好多連登巴打都高iq
可惜, Iq, logical skill只不過係工具
如果你對人生冇熱情，冇目標
Iq200都係得物無所用

Bros how see

Iq高係bonus
但如果對生活無左目標 熱情 你咁聰明都無意思

乜Q

Agger

幾樣都重要，唔好又扮看破世事撚。

熱情冇問題, 但唔好太過樂觀
係戰場上因為樂觀既人冇危機意識
往往係最快死既人

無錯
個人有正確目標做野都精神啲

iq 100 有熱情
長期用100%力 只係做到50分嘅嘢。
iq 200 間唔中心血來潮
用兩吓腦做到100分嘅嘢

樣衰好難有熱情

世界放棄了我，因此我放棄世界